觀塘繞道做乜鳩

塞緊
返工遲到老細會唔會炒我

原來係你
但點解過咗你仲塞緊

東區走廊往中環方向，近嘉華國際中心有交通意外，嚴重擠塞，龍尾：海防博物館；東區海底隧道往港島方向，實施間歇性措施，龍尾：觀塘繞道近觀塘碼頭。
2020-10-20 HKT 09:16

塞到觀塘道都塞埋

咩事間歇性措施啊屌

東廊三架車撞左

關我過海咩事啊

塞撚到出大老山就停車

即係由東廊塞到繞道?

就黎塞到入大老山

是 仲塞緊 好肚餓

又係東廊柯達位撞車丫！

屌

唔識渣車咪撚渣啦屌你老母

東隧入面都有架！ 屌，啲人，夠膽阻住香港人返工

見到龍尾去到鑽石山, 上下都係

呢個塞車都夠晒堅，由北角塞到去鑽石山

警犬做咩唔放催淚彈

觀塘碼頭
塞到去九龍灣啦喎

已經落咗車 拜拜你條尾